聽日真心要玩港島？

試過好多次，港島地形真係對我地好不利，只會方便狗圍捕，到時封鐵停巴其實跨區手足好難走。而且人一多就好易變陣地戰，到時又有一大班手足犧牲。仲要考慮和理非肯唔肯戴口罩出黎。會唔會有更好option？

Btw 狗會問周圍商家拎cctv，戴/除口罩同換裝一定要make sure 周圍冇人同cam

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

18區?